連登有無英冠球迷

金絲雀

喵頭鷹

舊年係

錫周三

目前有兩個貓頭鷹fans

維拉
諾域治都幾中意

列斯聯

森林

最後一場睇到眼濕濕
全場球迷係咁叫Ruddy

Chris Wood

來季邊三隊升?
我估Leeds, Reading, Sheff Wed

我好想Norwich升返上去
但一諗起上到英超比人屌打
就好sad

Dorrans howson都走左
借左reed都幾好

Btw我買親諾域治都輸錢 唔想比佢升了

利記私家雞

睇親佢都會買大
Jerome 真係次次幫到手

維拉

Norwich好波

樓主係咪唔識森林

住Norwich真係無咩點留意其他隊

狼隊奇雲道爾忠實球迷

諾域治我就咁睇，上季其中一問題條後防線冇個穩，Bennett + Klose Klose還可以，但都派膠。Bennett ，Bassong約滿走左，所以簽左個司馬文番黎，但後防夠唔夠人用，司馬文+klose可能係來季正選中堅，左右閘Pinto+R.Martin。但後備冇人用啦喎

中場大洗牌啦，唔知個新領隊會點排，上季兩個防中+三個中場，今年走左Dorrans+Howson，入左三個中場，Reed/Watkins/Vrancic。最重要個中場要有Pritchard或Hoolahan。另外Wildschut來季要證明下自己，matt jarvis會唔會來季出多啲

前鋒係咪繼續用單箭頭?Jerome或oliveria都係好有質素，會唔會買多個前鋒?

門將今年麥高雲定Gunn?樓主你會點睇麥高雲同埋走左既RUDDY

鐘意果隊岩岩球隊史記錄升班

Norwich第一次降果時留再redmond就即刻彈返試黎

第二次降果時留唔到佢就

Jacob murphy真係唔錯

Josh murphy fm用過好勁

Villa

下年Norwich benford derby 升喇

Benford難d 但希望佢得 維拉會大機會d

Brentford冇可能
Hogan走左

仲有件Jota幾多波入 買波睇app知

oh~Pontus Jansson's magic~

維拉一定升 布魯士

Jota有料踢西甲
踢英冠

有 岩岩跟左淫賤轉會

阿士東維拉

狼隊大搞

Ruben Neves

I am Wigan fans

英超小強韋根

支那老細俾文迪斯主理哂所有轉會
睇下有咩成果

辣殺會然

一季就返左落英甲

咁你出返去 英甲仔

Josh fm真係好好用 double figure幫手升班
點睇Neil走左

狼隊咪撚返上黎喇
樣衰波衫 樣衰會徽
諗起都唔開胃

neil都算係球隊既功臣,當初帶到norwich升班

去到上季季初都仲係爭標分子,但季中脫腳連敗幾場就比人兜咗

個人覺得norwich算係仁至義盡 10月開始6連敗就應該兜佢走

點解你係獌狗但反開既英冠仔我地完全一樣

屌你老母

Sunderland

Leeds
買人啦屌你

英冠濕鳩波睇來做乜

Afc溫布頓

AV
John Terry

英甲

Btw 星散 全部主力走晒

英冠都冇得踢

HI BB

富咸

幾時升班

我反狼仲有雷丁下季就加埋候城 呢d隊咪再返上英超 其他冇乜所謂 就算列欺都係咁話

痴撚線
憎果三隊都一樣
好憎呢3隊
但曼狗唔係應該唔憎雷丁咩 史譚加blackett

雯狗

維拉依隊波雖然打錢但永遠打唔出form
由lambert, Sherwood ,remi garde 到布魯士
都係打唔出隊型 球員之間無乜合作
今年都係靠kodjia自己能力先入到咁多波

鐘意個隊啱啱升左班

米杜士堡

森林 點解要放Lansbury
明明佢加assombalonga 好有未來